比女朋友發現我個LIHKG AC

我呢個係新嘅AC 所以我講咩距都唔知
比人知道自己嘅真正身份 講咩都要就住就住

之前講距d野都比就知道左又知道右埋

現在呢 老子我什麼鬼都不怕

新會然就新會然啦 搵咩藉口

今天的我很高興